G20係「要求各國同中共斷交」既絕好時機

有無人想藉G20向先進國家施壓，以香港呢件事為契機，要求各國同中共斷交？
因為今場反送中決戰，徹底粉碎左西方對中國既幻想！
全世界係時候恢復承認中華民國，為當年斷交既失誤向世人及香港人道歉！

呢個飛機連台仔自己本身都知打唔成啦

咪離地啦

講錢既世界 點會同中共斷交

希望人地咁做咋掛，香港憑咩地位同實力去要求人地咁做？

看得自己那麼高

未免太瘋狂